建議人類應該設有三個月冬眠休息時間 比我地好好留在家中冬眠。。。。。。。。。。。。。。

認同請鼓掌

咁我寧願死左去